{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4144&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 뉴알프스 NEW ALPS"
    },
    "text": "このホテルは合計30台の駐車施設を保有しています。 宿の近くには益山高速バスターミナルがあり、歩いて6分の距離にあります。 益山駅からは車で約3分の距離に位置しており、益山市庁は車で約7分の距離に位置しています。 全北大学特性化キャンパスからは車で約7分の距離で、円光大学からは車で約3分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、全客室にセスコ防疫中、PC及びWi-Fiが完備されており、ダブルベッドが提供されています。 また、24時間デスクもご利用いただけます。 ホテル全体では益山地域で最大規模の300坪以上の広い駐車場を保有しています。 追加的な案内事項としては、入室時の基準人数は2人です。 もし追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があることをお知らせします。 また、客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルには駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、このホテルは合計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "益山高速バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "益山高速バスターミナルはホテルから徒歩6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "益山駅からホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "益山駅からホテルまで車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "益山市庁はホテルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "益山市庁はホテルから車で約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全北大学特性化キャンパスへのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "全北大学特性化キャンパスへはホテルから車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの全客室にはセスコ防疫中、PC及びWi-Fiが完備されており、ダブルベッドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでのチェックイン時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテルでのチェックイン時の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ホテル全体では益山地域で最大規模の300坪以上の広い駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は入室時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室はチェックインの際に割り当てられます。ただし、画像と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 439
    }
}